波台手足速入

望住呢張圖 feel唔feel到有股能量

屌你老母

雲加是神

悟性未夠

冒警恐怖份子

外國教授

頭好痛

有冇手足睇完幅圖第二朝起身個頭勁痛

樓主恐怖分子

樓主係咪知道啲咩

唔可以講太多

束縛不來如人馬座

睇到好暈

晏菲路 奧脫福 酋長球場 唔該大家留意下呢幾個地方

覺得全身冇力
會唔會變廢老架？

紅色

睇完覺得智商下降不少

你係咪知道啲嘢？

咪跟咁多樓主 我睇左佢幾個post IQ即刻跌左10點

樓主=on9

IQ可以負數?

樓上三個同一個人

我識少少法術

幫我睇睇羅蛇咩情況ok?
中國=cc台，美國=波台，歐盟=其他台

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Yes
Fced

佩哥患難見真情

ben爺好波

得罪左cc台法師

我屌你老母

N賓IQ = 我身高x2

0x2 = 0

我著埋鞋有110.4

我計埋鞋墊有94cm

我地幾個係波台少數IQ高過身高

連迪狗日日盲反我地熱血手足

好波

他首係身高 除2

波台淨身高+IQ榜
Kagawa 109cm IQ199
拿樸迪 90cm IQ211
nben 123cm IQ250
連迪洛夫 152cm IQ73
佩雷斯主席 70cm(爬行) IQ130

雲狗成隻狗咁

N賓係動物？ 咁短

侏儒症有無白卡

濕鳩liy 95cm(輪椅) IQ32

樓上是狗

我企起身有2 米

我無心sorry

有咩 5 會

你是狗。

韋狗又柒

樓上兩個 boy

可惜你企唔返

咪能25

有機會 美國條戰線贏左 我可能企返

佩哥

中國條線贏左你直頭識飛

#71-75 funson+bot

我係未來人知道今次革命結果

你是狗

Hi nben

冇證冇據唔好亂屈。

樓下係狗

^^^^^^^^^^^反彈網^^^^^^^^^^^

樓上係狗

樓上好波

樓樓上係狗

哇屌 我睇到張相暈一暈 好似好多對眼望住我咁

樓上00後

#83係文盲

汪汪汪

樓樓上係肉酸狗

Nben俾10cm我得唔得
（利申我13歲發育時期

佩哥點睇我繼承你